華為據報聘請五間律師行 可能就孟晚舟案控告滙控

【Now財經台】華為據報可能就孟晚舟案控告滙豐控股(00005)。

《南華早報》報道，全球最大電訊設備製造商華為正就孟晚舟案，對滙控作出所有選項，包括訴諸於法律行動，因為滙控提出誤導的證據，令到孟晚舟於加拿大被捕。

報道指出，華為內部商討屬初步階段，會仔細研究滙控所有證據及措施，目前華為已聘請五間律師行，若果決定控告滙控，法律戰線將會加大。

兩面不是人

花生期貨價格上漲

Gogogo

黃冬勝：點解奶到雪雪聲都唔放過我

前排先話放棄歐洲市場，投入更多係亞洲

唔係投入亞洲，係直情想做支銀行

響香港告匯控？告咩罪？
誤導致使他人在外國被捕罪？

顛覆國家政權

因為大貓心知真係有賣公主

有d驚訝點解HSBC可以步步都行錯咁撚搞笑

on9
呢啲都有得告？

然後好快俾人割韮菜

依家夾鳩匯豐作故仔救慢慢舟

國安法有冇得諗？

想做支銀真係傻q咗
有外國背景歷史 點會夠其他行根正苗紅
不出廿年將佢剝皮食骨

咪係囉，同魔鬼做交易，仲以為自己好精明，我真係恭喜你呀，阿5號仔，快撚啲跌到5蚊添呀

公主罪有應得 但對中共黎講係出賣

係咪係香港告 sure win

同香港權力核心一樣
比中共蠶食緊大腦, 自然會做錯決定

完美示範外企同中國合作既後果

以後仲有無外行會肯同中國合作

告條撚咩
銀行隨時隨地鐘意邊一日對邊一個戶口做審查同通佈洗黑錢 / 恐怖份子 / 可疑交易都得嫁啦
仲記唔記得有條叫Cap575.聯合國反恐佈主義措施條例呀
你估好似黑警拎黎告612 星火基金用咩....
真正用途就係對付好似屎為呢類無恥組織

告完最重刑罰係咩？錢對大貓應該不是問題

匯豐唔死都有排煩

笑得太易，舔得太遲

點會呀

汇丰無辜架

HSBC應該都係收得皮
主要業務係香港但係奶盡阿爺都無用

中資準備全面注資5號

啲證據已經交灑俾 美國 交易記錄

現在係華為發脾氣 累到太子女要坐監

點奶都係收皮
因為中資目的就係想收購滙控

香港專出 小聰明既醒目仔女
食開兩家茶禮上位致富

一旦面對大是大非
明知 美國代表正義
卻又 不捨中國利益

結果兩面不討好

擠提未？

報應來得真快

nice

推願榮光歸香港

狗咬狗

仙股不是夢

我put左匯豐 唔好令我失望

浪費時間

正呀！
滙豐又變condom

香港國安法
萬能key

做完狗都係俾主人打
呢場戲真好睇

大貓好樣衰

唔割中共係無運行

告佢地嘅高層有人嫖妓？或非禮萬萬洲？

hsbc真係抵撚死啦！

慢慢痞

啱囉
而家俾華為告
股價插水之後俾平保低價收購埋咁咪可以做支銀囉

呢鋪撐華為

正呀喂

如果匯豐喺呢件事之後轉黃，歸美國邊，大家會唔會原諒佢？

奶共又點
你自願做韭菜就預左有一日俾中共割

弱智撚弱弱一問
匯豐會唔會變03年既雷曼

都不是根正苗紅

奶得再入都無用

俾人知道春袋。

質到佢頂唔順
賣盤
中資接收

Hong Kong Bank 下話

點解啲劇本一式一樣

用国安法沒收滙豐全部資產

代表

還有國泰，一直想著，只是想做生意，但⋯

告9懲罰大貓出返啖氣
如果低價仲可以收購埋
Win Win 支那贏兩次

yes!

支支最鍾意咁架啦，開頭就比着數你，自己識到技術就一腳踢走你。等睇奶共銀行一樣下場

狗咬狗系列？

重點係華為擺姿態搞到匯豐兩面不是人

佢變支銀 歐美點信佢

仲唔走跌到25蚊

病貓兩面不是人真係好睇過戲

大陸連香港人都唔信唔用，會用你白皮鬼子？

而家中共都做到出晒面啦
仲要扮取信於人咩

好心賣左 中國業務
一係勒索反華為啦 on9

抵鳩死

告完就會放咗你個寶貝女咩
不過大貓抵死啦咁鍾意奶共

犯法就係犯法，唔係華為自己犯法邊個都裝你唔到啦

黃 dont 勝終於輸了

黃冬勝可能都係黨員黎
好似鄭月蚝咁
俾集團(香港)d錢合法咁送俾中國

唔係hsbc想比美國，係因為美國係呢單野之前匯豐已經出過事，比美國夾硬塞左人入去睇住佢。
今次，就係呢班人，見匯豐唔對路，直接同美國報左串，先迫到匯豐攤左件事出黎。
簡單講，匯豐其身不正，比人捉到，仲想鼠守兩端，但美支同時都唔放過佢
總結，匯豐玩完

自己覺得雪雪聲啫，吞左精未呀？

2012年滙豐之前反洗黑錢/反制裁不力俾美國罰左鑊甘既兼要守行為5年
自此滙豐就setup一整套的調查/申報機制去“合規”
呢壇野去到2017年先玩完
跟住就遇著呢個世界最唔講規矩既國家

呢d野做銀行既一定知

係都要拉埋匯豐陪葬

岩la狗咬狗，奶共la抵撚死

緊係用蟈安法喇

全球最大電訊設備製造商

幾時收皮？

想知響邊度告
香港、中國、美國、加拿大、定係英國

好on9
到而家都仲未知邊個正邊個邪
同魔鬼交易唔駛付出代價架咩

2012 同美國司法部達成agreement
HSBC要接受5年compliance monitorship
2017年法院再延長monitorship

美國仲有一個’road map’ 幫滙控改過自新
所以預期一直都會有compliance monitor架啦

另外中興都係有美國人監管住

某些心意 不可等某個日子
盲目地發奮 舔舔舔其實自知

狗咬狗係對等關係
而家只係一邊揸實另一邊春袋

唔賣盤投降無運行

支那對追溯期既定義好特別, 就係進行中既案件佢都可以算係未完, 例如佢聲稱出賣晚晚周, 一般人既諗法係已經賣左, 但支那既諗法係你未賣完, 仲賣緊

上年比人紅燒獅子頭搞到咁掛

眼花睇錯收番先

滙豐不嬲自命要做中國大陸走出去的橋樑
集團方向傾斜大陸好9耐
全球接近得亞洲＝香港＝中國業務賺到錢
其他地區全部係垃圾

奶左咁多年，要還架

回血劍

hsbc抵撚死

問題係謙虛嘅中國會多謝匯豐
但而家強國崛起恩主心態根本就睇你唔起

交換人質

響中國受審

香港舊豬肉咁大，班高層唔見棺材唔會流眼淚㗎啦

５號仔有 咪媽麵 祝福
照破頂，驚西咩

HSBC慘過做雞

好似我上面咁講
而家唔係狗咬狗
根本就係主子教訓奴才
個奴才仲要求主子唔好趕佢走

支那駁唔到就搵匯豐出氣

黨需要你既時候，你唔係拓手踭呀？！

企錯邊，係咁先

告得入又點
美國咪又係唔放人
係錯就錯啦
好L醜陋呀屌你影衰全世界黃皮膚人

王冬勝可以copycat 凌友詩嘅獨門絕招，老粉紅姣西式朗誦。呢招超必，一舔入魂，有詩眼嘅地球生物，都難逃魔舌喎

欺害怕惡

係中國入面告啦
win 硬啦

垃圾高層想食兩家茶禮結果兩邊不是人囉。精英喎？

律師成最後贏家

支持
告到自己破產

5號仔5蚊不是夢

欺善怕惡係國粹黎

咁美帝要審慢慢周, 要作證o既時候
大貓證人可以推翻自己證供囉

跌穿30

係邊度告
孟晚舟案係美國?拉就係加拿大

華為想係美國/加拿大告人?

得罪連登仔 後果自負

照計華為想用回血劍
應該唔係想救人

告得贏銀行?

hsbc請500間律師行都唔成問題.

我都好奇告咩？

刑事案邊有得告，唔通賣白粉洗黑錢拉咗，告銀行提供資料

係邊度告係重點

匯豐你都抵撚死喇

分析下5仔股價下望幾多

點解大陸一定要救佢？ 有咩利益關係

洗乜香港告，大陸告咪仲直接

狗咬狗最撚好睇

係中國告就賠敢錢

原來支持國安法都唔得
咁我唔支持了

菊花！

恐怖分子：早知我都告佢啦

華為咩背景呀

喺大陸告嘅話……

收到風係告病貓除淨完唔派息

HSBC:一告就爆晒你杏家共產黨d戶口料比美國

告啦DLLLM

親西方都仲有空間生存，親中整死你只係時間問題

中共從來都唔會信外人

國安法

中共成功令大銀行匯豐無晒尊嚴

gogogogogogogo

養套殺

hsbc

犯法就犯法啦
人地配合美國政府嚴正執法有咩問題
同埋中興都有份篤鳩晚晚j啦幾時造咪中興？